有線記者咪鬼好似當日醫護咁臨尾一腳縮呀

要走就唔好番轉頭
出到去又一條好漢
移民又好乜都好

俾你番得去遲早就當你狗咁撚

關你撚事咩

你做暖氣軍師梗係易啦

有冇去有線總部樓下聲援？

有線記者會唔會比人打壓 扣糧 迫辭 搵唔到工 你話事？
唔好臨尾一腳縮講就易

利申：有線記者做乜都支持

杜生不如考慮接收埋佢地擴充喱show搞埋新聞部